今日開唔開心啊你

早D訓啦咁攰就

唔開心

你瞓未

做咩

唉

早抖

開心

好嘢 開心就好

就啦 你都訓啦

知道

唔知佢
依一兩日掛
但我諗緊如果未有框果陣點砌好

你砌完佢都未嚟

做乜

咁咪係囉

打錯 我想講 佢嚟你都未搞掂

射你

咁點轉移

你搵塊大版墊住砌咪得

冇大版

搵張唔係成日用嘅枱？

都係買左先算

又拖！

拖乜呀

無

梳 講錯嘢

小兒麻疹呀你?

梳

老人痴呆

12121212

乜

2323232

55 閃 再見

瞓？

我肚餓

瞓唔到 好嘈

熄撚哂燈仲玩

要打

班港女

幫我

女黎?
ok 膠脾我

笑死

休息

我也要了

又乜春

早晨

個枕頭好高
頸痛

想屎

好黑仔

做咩樹

蕉子

比車撞 要去警署

痛唔痛

Hi

唔開心，不過有野做，所以做完先繼續唔開心

Hihihi

放棄未

做口手

啱 將唔開心放埋邊先

咩

打完細路未

處理中

女人=雞啊
呢個年代仲要溝女真係on9 仔先做

未做完啲野，plan左聽日後日做，填滿個時間表就冇時間唔開心

舒服就好

開唔開心？

做咩唔開心？

做咩事

不

做咩唔開心

no

做咩唔開心啊咁多位

蕉仔

唔開心 好想死